import {
    Abuelo,
    Abuela,
  } from "../../images/icons/icons";
  
  const records = [
    {
      id: 1,
      icon: <Virus />,
      subtitle: 'Covid 19',
      question: '¿Alguna vez has tenido coronavirus?',
      placeholderNumber: 'Veces contagiado',
      placeholderAnswer: 'Medicamentos tomados',
      placeholderDate: 'Año de contagio',
    },
    {
      id: 2,
      icon: <Bisturi />,
      subtitle: 'Cirugías',
      question: '¿Alguna vez has tenido cirugías?',
      placeholder: 'Fecha aproximada',
      placeholderNumber: 'Número de cirugías',
      placeholderAnswer: 'Cirugías',
      placeholderDate: 'Año aproximado',
    },
    {
      id: 3,
      icon: <Fractura />,
      subtitle: 'Fracturas',
      question: '¿Alguna vez has tenido fracturas?',
      placeholderNumber: 'Número de fracturas',
      placeholderAnswer: 'Fractura',
      placeholderDate: 'Año aproximado',
    },
    {
      id: 4,
      icon: <UnidadSangre />,
      subtitle: 'Transfusiones',
      question: '¿Alguna vez has tenido transfusiones de sangre?',
      placeholderNumber: 'Número de fracturas',
      placeholderAnswer: 'Fractura',
      placeholderDate: 'Año aproximado',
    },
    {
      id: 4,
      icon: <Alergias />,
      subtitle: 'Alergias',
      question: '¿Tienes alergias?',
      placeholderNumber: 'Número de alergias',
      placeholderAnswer: 'Tipos de alergias',
      placeholderDate: 'Año de diagnostico',
    },
    {
      id: 5,
      icon: <Silla />,
      subtitle: 'Discapacidades',
      question: '¿Tienes discapacidades?',
      placeholderNumber: 'Número de discapacidades',
      placeholderAnswer: 'Discapacidad',
      placeholderDate: 'Año de diagnostico',
    },
    {
      id: 6,
      icon: <Protesis />,
      subtitle: 'Otras características',
      question: '¿Tienes implantes, protesis, marcapasos, etc?',
      placeholderNumber: 'Caracteristicas',
      placeholderAnswer: 'Tipo de característica',
      placeholderDate: 'Año de implementacion',
    },
    {
        id: 7,
        icon: <IconDonador />,
        subtitle: 'Transplante de órganos',
        question: '¿Alguna vez has tenido transplantes?',
        placeholderNumber: 'Número de transplantes',
        placeholderAnswer: 'Tipo de transplante',
        placeholderDate: 'Fecha de transplante',
    },
  ];

  const relativeRecords = [
    {
      id: 1,
      icon: <Virus />,
      subtitle: 'Covid 19',
      question: '¿Alguna vez has tenido coronavirus?',
      placeholderNumber: 'Veces contagiado',
      placeholderAnswer: 'Medicamentos tomados',
      placeholderDate: 'Año de contagio',
    },
    {
      id: 2,
      icon: <Bisturi />,
      subtitle: 'Cirugías',
      question: '¿Alguna vez has tenido cirugías?',
      placeholder: 'Fecha aproximada',
      placeholderNumber: 'Número de cirugías',
      placeholderAnswer: 'Cirugías',
      placeholderDate: 'Año aproximado',
    },
    {
      id: 3,
      icon: <Fractura />,
      subtitle: 'Fracturas',
      question: '¿Alguna vez has tenido fracturas?',
      placeholderNumber: 'Número de fracturas',
      placeholderAnswer: 'Fractura',
      placeholderDate: 'Año aproximado',
    },
    {
      id: 4,
      icon: <UnidadSangre />,
      subtitle: 'Transfusiones',
      question: '¿Alguna vez has tenido transfuciones de sangre?',
      placeholderNumber: 'Número de fracturas',
      placeholderAnswer: 'Fractura',
      placeholderDate: 'Año aproximado',
    },
    {
      id: 4,
      icon: <Alergias />,
      subtitle: 'Alergias',
      question: '¿Tienes alergias?',
      placeholderNumber: 'Número de alergias',
      placeholderAnswer: 'Tipos de alergias',
      placeholderDate: 'Año de diagnostico',
    },
    {
      id: 5,
      icon: <Silla />,
      subtitle: 'Discapacidades',
      question: '¿Tienes discapacidades?',
      placeholderNumber: 'Número de discapacidades',
      placeholderAnswer: 'Discapacidad',
      placeholderDate: 'Año de diagnostico',
    },
    {
      id: 6,
      icon: <Protesis />,
      subtitle: 'Otras características',
      question: '¿Tienes implantes, protesis, marcapasos, etc?',
      placeholderNumber: 'Caracteristicas',
      placeholderAnswer: 'Tipo de característica',
      placeholderDate: 'Año de implementacion',
    },
    {
        id: 7,
        icon: <IconDonador />,
        subtitle: 'Transplante de órganos',
        question: '¿Alguna vez has tenido transplantes?',
        placeholderNumber: 'Número de transplantes',
        placeholderAnswer: 'Tipo de transplante',
        placeholderDate: 'Fecha de transplante',
    },
  ];
  
  export { records, relativeRecords };
  